{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4586&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소래포구 호텔 더 그레이"
    },
    "text": "ザ·グレイホテルでは現在イベントを実施中です。 イベントによってはスナックバーでワッフルを無料で提供し、ドリンクも無料で楽しめます。 また、最新ゲームを無料で楽しめる高仕様PCとネットフリックス利用が可能な高仕様PCも提供されます。 ホテルは正統派·正統派市場の隣に位置しており、24時間無料駐車が可能です。 パーティールームとカラオケ機器も完備されており、事前に駐車することもできます。 周辺にはナメクジ·メバチがあり、徒歩3分で到達できます。 また、周辺には様々なカフェやグルメがあり、密集した新世界始興アウトレットまでは車で6kmで0分で到着できます。 客室はそれぞれスタンダード、デラックス、スイートツインに分けられ、それぞれの客室は様々な設備と設備で設計されています。 スタンダードルームには、小さくてこぢんまりとした窓のない暖かい黄色の照明と簡単なゲーム用PC、テーブルがあります。 デラックス客室は窓があり、スタンダード客室と同じ施設を提供しています。 スイートツイン客室は広い空間に2つのベッドとカラオケ機器が設置されています。 ホテルではゲームルームを運営しており、最高仕様のPCやゲーミングモニター、ゲーミング椅子、ヘッドセットなどをレンタルしています。 また、フロントには大型抗菌スパ浴槽が設置されています。 ホテルには駐車場があり、訪問客は 24 時間無料で駐車できます。 地下鉄で移動したい場合は、水仁盆唐線月串駅か、ピャク·ピャク駅をご利用ください。 ザ·グレイホテルは消毒に特許を取得した製品を使用して清潔と衛生を最優先に考え、すべての客室でNetflixを無料で視聴できます。 客室には65インチアンドロイドTVとラテックスフォームマットレス、特許を取得したリネン類が設置されています。 スタンダードルームには空気清浄機が設置されており、ゲームルームは最高仕様の2PCで運営されています。 フロントでは各種ゲーミング装備をレンタルし、VIP客室として使用できる最新式カラオケ施設も運営しています。 ザ·グレイホテルではラウンジバーを運営し、ディスペンサーとポテトチップスを提供しています。 また、フロントでは有線充電器をレンタルしています。 チェックインの際には身分証明書を確認し、ホテルの器物の損傷や汚染の際には弁責金や休憩料が追加で発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントはどこで開催されていますか？",
            "answer": "ザ·グレイホテルで開催されています。"
        },
        {
            "question": "イベントで提供される無料の飲み物は何ですか？",
            "answer": "イベントでは無料でドリンクが提供されます。"
        },
        {
            "question": "イベントで提供される無料の食べ物は何ですか？",
            "answer": "イベントでは無料でワッフルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ザ·グレイホテルは正統派市場の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルでは24時間無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルの客室はスタンダード、デラックス、スイートツインの3種類です。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックス客室には窓とスタンダード客室と同じ施設があります。"
        },
        {
            "question": "スイートツイン客室には何がありますか？",
            "answer": "スイートツイン客室には2つのベッドとカラオケ機器があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのゲームルームでは何がレンタルできますか？",
            "answer": "ホテルのゲームルームでは最高仕様のPCやゲーミングモニター、ゲーミング椅子、ヘッドセットなどがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントには何が設置されていますか？",
            "answer": "ホテルのフロントには大型抗菌スパ浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの最寄りの地下鉄駅は水仁盆唐線月串駅とピャク·ピャク駅です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような清潔対策が行われていますか？",
            "answer": "ザ·グレイホテルでは特許を取得した製品を使用して清潔と衛生を最優先に考えており、すべての客室でNetflixを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチアンドロイドTVとラテックスフォームマットレス、特許を取得したリネン類が設置されています。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダードルームには小さくてこぢんまりとした窓のない暖かい黄色の照明と簡単なゲーム用PC、テーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのゲームルームでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルのゲームルームでは最高仕様の2PCで運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントでは何がレンタルできますか？",
            "answer": "ホテルのフロントでは各種ゲーミング装備や最新式カラオケ施設がレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのラウンジバーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルのラウンジバーではディスペンサーとポテトチップスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物の損傷や汚染に対して追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ホテルの器物の損傷や汚染の際には弁責金や休憩料が追加で発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 730,
        "QA": 772
    }
}